收到風...黃大仙警察宿舍係黑警扮示威者扔爛D野既

收到風...黃大仙警察宿舍係黑警扮示威者扔爛D野既
黑警家屬...為佐大局....
辛苦你地啦